要求「9女1男」性交 宅男稱鬼上身 否認傳自拍照︰我邊有咁靚仔

【本報訊】網名「司徒奈奈」的宅男屢次要求「扑嘢」不成，便在網上辱罵女網友，有人看不過眼招打手報復。辯方昨呈交大量性話題截圖，揭發宅男透過短訊及多個fb賬戶，向人傳送陽具照；又在單身群組招募性伴侶，要求「9女1男」多人性交，叫人帶同比堅尼泳衣共浴。宅男否認是發訊者，聲言發訊當刻「嗰個唔喺我嚟，唔知係咪鬼上身」，又自稱EQ低，中學時遭老師建議看精神科，他昨多次鬧情緒，謾罵辯方大狀問題無聊。
記者︰歐陽聯發
事主羅浩峰（19歲）第二天接受盤問，不時大聲嘆氣打呵欠，常說「唔記得晒」和「唔知」。羅稱不記得其手機號碼，拒答截圖中的號碼是否屬於他。最終法官林偉權出手，指羅於其中一份口供填寫的聯絡電話，就是截圖號碼，羅不耐煩說：「係囉，你係咁講。」林官質問：「頭先你又話唔記得？」羅即說「我記得返喇」，林官不禁搖頭嘆息。
罵辯方大狀︰你問到我好嬲
辯方的大狀見羅不停把玩證人枱上文件，提醒他要專心，羅突然大聲罵：「你問到我好嬲呀，你唔想我鬧你，你最好……」林官見狀打斷他，提醒他要注意規矩。
辯方呈交從社交平台及網上論壇，合共23頁對話截圖。其中一幅，由羅的手機號碼向女coser傳送陽具近照，問對方「18cm，大唔大」、「想唔想扑嘢，想扑嘅話要着cosplay衫」。羅接過截圖後狀似大驚說：「點解會咁㗎？我冇見過。」辯方問是否其手機被盜用？羅不耐煩說：「唔使講咁多廢話。」他自揭中學時期曾按老師建議，向精神科醫生求診，診斷EQ比常人低。
林官聽罷安撫羅，並非質疑他不正常，只想知是誰發訊息。羅指某天遭網民留言打擊，「一瞓醒就send咗，我冇發出過，唔知係咪鬼上身」。大狀指訊息附有一張自拍照，相中人無戴眼鏡，但與羅甚相似。羅即反駁：「我邊有咁靚仔，我係醜陋㗎嘛。」林官下令羅脫眼鏡，羅照做但低頭兼矇起眼說：「我隻眼邊有佢咁大。」林官用放大鏡細閱相片，向羅說：「我哋話張相係你，你話係咪？」羅仍否認。
大狀又指，羅的fb賬戶曾在「香港單身男女交友區」群組發文「招炮友」，指明要「9女1男」。羅笑謂「呢啲係漫畫情節嚟喎」，稱沒加入群組；其餘性話題內容，則「冇潛意識控制，嗰個唔係我嚟」、「我都係第一次睇，睇完嚇咗我一跳」，否認由他發佈。他又指某些訊息提及「搵人殺你全家」、「小心被人落降頭」，不像他平日評論，結論是fb內部出問題。
被告為邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主襲擊、偷竊和非法禁錮。

好可怕 毒撚

又來料

如果有個咁既仔 做老豆老母實好心up

認罪幾個後悔了

痴撚線

毒撚真係好恐怖

就係認左罪先好打，咁打法分分鐘社會服務令加不留案底。

呢啲同果啲過動弱智細路一撚樣
又戇鳩又小學雞

真係癲佬有樣睇

讀書果陣年年都有幾個eq特別低既同學
成日冇啦啦發癲 例如拎滾水淋人 好撚恐怖

單野焦點去晒條毒撚到

上左庭一定有案底架啦

佢應該有上連登
咩都話女係雞個批

其實佢個樣都唔差

起碼好過我

香港第一毒撚

毒撚好撚搶戲

#司徒奈奈

單野真係日日有笑料

開始同情果幾個MK仔女

毒撚好恐怖

點解啲妓者將個被打嘅受害人報導到好似佢係被告咁？

直頭精神有問題

益撚左D報紙佬 日日有題材

因為另外堆人正正常常認曬罪冇咩好寫, 而原告嘅言行舉止出位好多

咁你真係幾樣衰下

不留案底又吹大左

奈奈加油!!

#staystrong

p佢入金鐘m記相根本冇違和感

結論是fb內部出問題

開始可憐佢
傻到咁撚樣點係社會生存

開始覺得被告冇做錯，依D人唔打唔得

唔入精神科，一定變社會炸彈

真係跳樓都唔掂

咁柒同on9都叫唔差？

認真依條友係抵打

可以拍成電影

有無佢俾人打既片睇 未睇過

#staystrong #blamethevictim

我諗個法官都想打獲佢

日日都咁好笑 個官都想打佢啦點忍呀

冇羞恥心又自作聰明嘅毒撚真係好恐佈 真係當自己係智慧型罪犯

蔡周慧妍（17歲)

上庭講大話係咪犯法

如果係古代有杖刑
我諗連包青天都會想打鳩佢先

成個庭一齊圍揪佢啦

最好可以點判？

本官宣佈：原告罪有應得，所有被告當場釋放

一單還一單，依家單案佢有機會列為不可信證人
變相證據就得返當日段片同cctv，易打輕好多
（唔知仲有無其他人證物證

事後黑警/法庭有心可以告佢浪費警力/假證供/藐視法庭/性騷擾etc
不過應該唔會恰個弱智既

認罪既案底+守行為掛，唔認果班咪由佢甩

除左條片睇唔到有咩有力證據，重點證人又fuckfuck地

定左罪唔可能不留案底, 之後"洗底"係另一樣野, 要睇刑期

有啲懷疑條友係咪特登扮儍（等佢自己啲證供無可信性），故意放生班mk…

明明自己send咗嗰po，依家眼光光唔認，其實可以查手機同fb記錄，然後charge佢俾假口供…

仲唔係發佈淫褻物品？

On9仔 當初應該打撚死佢

睇黎唔只Asperger咁簡單

影衰哂啲毒撚

放生？原因？

唔知仲以為佢係被告

點知有無俾人兇佢？
佢俾人打嗰條片裏面，又唔走又唔反抗，可能真係當班女coser係friend…

打者愛也

一定會久唔久binc

佢個名臭曬啦, 將來點出嚟搵工呀?
搵到工, 啲同事都恥笑佢啦

不過佢個名咁公廁, 有機會累及無辜

戴口罩帽做咩丫 個個都睇過相 片
你gel 番個靚頭 早機飛韓國買幾套新衫 容光煥發咁出庭上鏡仲好啦

有咩咁出奇？連登大撚把羅生

呢單有冇得旁聽
好想睇下

佢阿爸阿媽好慘

其實佢係咪弱智？

佢老豆老母可能仲癲.....

咁終極嘅毒撚究竟係先天定後天造成？

咁樣盤個證人，想證明佢個人品格有問題？ 但有片同埋啲人又認哂罪，咁做有幫助？有無法律L解釋下？

同乜情丫,班友同一個圈子都唔慌正常得去邊

乜鬼野案日日審日日都有笑料

蔡周慧妍（17歲）

17歲就結左婚？

佢呀爸呀媽旁聽唔知點諗個仔

個仔咁想性交, 返到去老豆私下比三百六佢搞掂

係 上左庭判無罪都有案底

呢單法庭新聞真係好尷尬

點解要韓國

已經係原告變被告

懶型丫嗎

辯方變控方

其實呢條友當初有無報警㗎？定係差佢網上見到條片主動搵佢同班mk協助調查？

因為一個咁既戇鳩仔比人入罪

係咪想順手拎白咭

好易唔使留案底 你太睇得起香港

係佢要求

On9

其實佢好聰明
搞到咁實有白卡+公屋
已經贏左一大部分人

佢痴q左線啊

睇完笑到gap gap聲

其實大家誤會曬，班Mk都係想驅鬼先打佢一身

司徒奈奈d新聞多到可以開個集中post討論

個個都話自己18cm
明明平均係11cm

真係 short撚左

聲言發訊當刻「嗰個唔喺我嚟，唔知係咪鬼上身」

已經同情佢地

對答同舉止都好撚好笑 星爺劇feel

iq, eq都有問題， 似係弱智人士

食生笑佢=將個被打嘅受害人報導到好似佢係被告咁？

呢位巴打係當事人

其實有冇被告講既野睇

就算冇依單嘢，咁嘅智商同對答都唔會有人請啦

癡線，好同情打人個班

有份做呢單case嘅應該日日都笑住返工

D 女求其話唔告佢就比個傻仔xxx 都得，條傻仔精蟲上腦可能信

呢條友真係傻閪黎
冇撚得救

屌你死毒撚，人地打鳩你果班都認左
自己做過既衰野就一條都唔肯認又兜唔到
阻鳩住法庭轉，敢做唔敢認切7左佢啦

打弱智係咪重罪啲？

咁亂過馬路 行人路踩單車又有案底

咁佢youtube係咪又鬼上身?

可以睇到慢鏡果個?

小朋友?

日日都有新笑話嘅 其實幾耐開一次庭

有井狗一半咁痴線

呢D 就係連登仔了

屌你老味

區域法院0930 7樓23庭
星期六日休庭好似係
我依個星期忙到仆街冇得去聽

即係開足一至五

係，審到下星期一

可以當連續劇咁睇

有無今日既懶人包？

奈奈 做多咗啦

司徒奈奈

幾時判刑，人人有監坐

法官同埋律師點解可以聽完佢講之後唔笑

樣貌好主觀 我覺得佢幾靚仔

係咪辯方諗住係咪都告得入，一於公開玩個原告一鑊出氣

十二月之星司徒奈奈

奈奈有18cm 葡萄

亞士保加症？

如果有編劇寫呢啲對白出嚟肯定會比人話佢on9

明明佢係證人 佢行為思考 成為單案既重點

幾主觀你都唔會話八兩金同阿源係靚仔掛

其實夠竟一個人有幾廢先會覺得白卡公屋係贏左？

結論就係佢幾似條友

應該唔止

佢咁搞法遲早畀人告藐視法庭

我諗個官會要求出證人既精神報告
證明到佢有問題就直接踢做不可靠證人+送佢去治療

羅突然大聲罵：「你問到我好嬲呀

咁搞法最慘係認咗罪嘅疑犯